又有人拍到尼斯湖水怪 「新造型」橫空出世

尼斯湖水怪雖然源自於英國蘇格蘭，但它是屬於全世界的都市傳說，全球民眾都在尋找尼斯湖水怪的真身。現在一名英國男子菲利浦斯(Ricky Phillips)宣稱拍到尼斯湖水怪的最新蹤跡，而且有「新造型」曝光。

據英國《太陽報》報導，39歲菲利浦斯是一名導遊，上周四他帶著一團觀光客到尼斯湖附近水域遊湖，當時他讓這群觀光客登船，自己先到附近的奧古斯都港口(Fort Augustus)等待遊客結束遊船。菲利浦斯說，當時他正在岸上吃著薯片，卻聽到奇怪的聲音，聲音從湖中傳來，隨後菲利浦斯就看到一個灰色的巨大生物，他說這個生物的頸部長約4英尺(約120公分)，頭部跟橄欖球一樣大，有著鳥嘴，眼部還有凸起的線條。

菲利浦斯立刻拿起相機，拍下這隻怪獸，並相信它就是尼斯湖水怪。菲利浦斯也說，其實在前一天，也就是上周三，他在港口的咖啡廳時，就一度聽到遠方傳來奇怪的聲音，他說自己曾經和海豚、鯨魚、海豹等「交手」無數次，但他肯定地說：「這次我聽到的怪聲，是我從來沒有聽過的聲音！」

菲利浦斯也說，如果他要造假相片，也會用他「心目中」的尼斯湖水怪形象來造假，絕對不會用「鳥嘴」造型，他強調這一次所拍攝的照片，絕對是貨真價實。而菲利浦斯拍攝的這張水怪照，目前已被尼斯湖水怪官方目擊者註冊會所接受。

菲利浦斯看到一個灰色的巨大生物，他說這個生物的頸部長約4英尺(約120公分)，頭部跟橄欖球一樣大，有著鳥嘴，眼部還有凸起的線條。翻自《太陽報》

拍攝者菲利浦斯

屌以為個男人係水怪新造型

2019年仲係咁既質素

咁多年乜撚都死啦

2019年仲比呢啲圖

尼斯湖水怪：我上水放督屁都要比你影相

2019年「航行者二號」進入星際空間

尼斯湖水怪仲係打晒格

仲以為手黎

先唔評論真假，邊部手機可以係放到咁大嘅情況下仲好清？

幾靚仔

尼斯湖又唔夠錢洗啦

影自己就咁撚清
間唔中要整呢d 消息先有人去呃錢

ricky philips =菲力浦斯？

得喇 冇人想去尼斯湖比錢你賺

咁低清

上年八月去完 影到有三暴龍

前鏡頭屌打後鏡頭

尼斯湖水怪超能力應該係干擾相機
影出黎一定係pat 屎咁

係咪得我覺得似吊雞車個秤

鬼佬特別戇鳩

人扮?

咪又係弱智
而且都唔係真係好靚

點解你知係人扮？

大家係認為影相條友拎部手機哄到一兩米距離影鳩隻野 定係以為宜家d 手機內置200mm光學變焦鏡頭？

張相真唔真我就懶得理 child 登仔人云亦云 腦都唔撚用真係世代悲歌

痴線 果度真係有暴龍咖

兩張相幾撚大對比

可能d ufo怪獸相本身係好清
不過超自然現象自動起格

係囉，一定係次次都zoom撚到起哂格咁影啦

問下啫，惡狠到

又無遊客喇？

屌那星影隻手都可以作話係水怪

Pixel

連登仔真係好撚好笑，以為隻野企係岸邊任影

佢地知唔知尼斯湖究竟有幾撚大

以前影落一大堆 跟手 慢慢續年續月 攞翻出黎宣傳

咪係 迪士尼 有阿拉丁 燈神添啦

有無圖睇下有幾勁？

未見過吹氣公仔

佢個油頭髪型非常之有嫌疑

知你見過啦，好叻呀

傑斯

靚仔

明明討論緊水怪，又比班連登Gay佬騎劫

無人想睇個男人 就鬼死咁高清咁大張
想睇水怪 就360p
屌你老母

X FILE音樂

屎尿屍圖就高清

影自己就4k水準
影ufo水怪就144p
食屎啦 2019年啦 仲水怪

唔叻 係你戇鳩啲je

但新聞話係用相機

菲利浦斯立刻拿起相機，拍下這隻怪獸，

水怪碌9梗係要打格啦

問嘢都戇鳩，唔知邊個戇鳩啲呢

不如你試下放到最大影下對面樓 睇下起唔起格 連登仔係咪都係冇腦

叫水行俠落去check 下

有冇諗過外星人干擾相機令佢起格

用哂聲納探測都揾唔到你幅咁既相可以證實d乜？

自己張相同尼斯湖水怪張相點解可以差咁遠

差啲以後係真

屌笑到醒哂

又bin

唔整色整水點cap水阿

Btw大佬阿2019年啦呃人都俾小小成本啦，d相重係十大未解之迷果類

依啲相要出埋手機型號嚟警惕自己唔好買錯手機